［西歴7月娃娃大戰］詭娃3 vs 反斗奇兵4 vs 娃鬼回魂reboot

今周末睇安娜與娃鬼回魂
反斗奇兵再星期上

岩岩睇完娃鬼
個故仔麻麻
同前幾輯冇關係
換隻公仔都得

reboot 黎， 我都覺今次reboot 隻chucky 冇之前咁恐怖邪惡

詭娃同蜘蛛俠撞期

收視好似唔係咁好

annabelle 垃圾黎
上集好睇好多
今集變笑片咁
無咩恐怖氣氛唔夠絕望

反斗奇兵都幾好笑

娃鬼同belle睇邊套好

Annabelle好垃圾 又唔恐怖 又悶

話說我覺得今次娃鬼個chucky 嘅setting 有d 新意，都唔錯

為左mark睇娃鬼
舊時果d完全冇睇過

睇完annabelle之後睇toy story
一路睇toy story一路諗起annabelle
toy story 有啲位就係卡通版annabelle

隻公仔嘅設定大改咗
舊版係有惡鬼依附
新版與時並進玩AI出錯
當堂覺得成件事好唔恐怖
套戲重有好多笑位

個恐怖反而真實左
因為佢變左玩智能叛變
當然舊時鬼上身會比較cult

唔係鬼上身仲叫咩回魂

英文都冇回魂

殺人魔上身變左AI學壞悲情片，完全無晒舊版兇狠邪惡殘忍既FEEL